港區國安法重複幾次「沒收財產」係好juicy。香港傳媒完全唔識得炒。

作者：黃鵹

之前同同事講起，我哋都覺得偉大嘅港區國安法重複咗幾次「沒收財產」係好juicy。唔明點解香港傳媒完全唔識得炒。跟住睇工黨影子外相質詢，佢其中一個point係：若受害人被凍結、沒收財產而嚟英國，政府有冇福利？外國人都識屌共匪共產，啲報紙佬反而唔識。

講比響香港班鬼佬聽
佢哋知好容易成為政治籌碼
無得將資產轉離香港

唔識定專登唔講

香港班記者次次都唔識問問題
有核彈俾你都冇用啦

香港記者多數黃 幾好笑

屌佢老味政權搶劫都唔撚報道

有份去記招的記者多數係共狗/出糧派

邊個咁問, 一早比人捉走左啦

得罪講句
香港記者有咁醒識問呢d 問題就唔會4, 5年經驗都係得17k 啦

傳媒都係體制一份子喎 樓主未瞓醒？

依家得返蘋果同立場

其他媒體歸晒邊

共產

我諗去得記招班記者
好多已經順服係
港共/傳媒高層 嘅 淫威之下

有料 兼 夠膽問
一係炒晒一係調走晒
或者去晒做專題，調查

因為全部比支那狗收編左

調番轉計即係問得又答得嘅都已經收編咗囉